evaluacion-tuten
En este proyecto hay 4 Carpetas, una para cada pregunta.

pregunta 1:
Undocumento esplicando como hacer un proyecto en stack de java.

pregunta 2:
Un servicio rest desarrollado en Node Js 
(por su facilidad, para resolver el problema), este proyecto
ya tiene las dependencias incluidas.

pregunta 3:
Proyecto de angular. (hacer npm i en la raiz del proyecto)

pregunta 4:
Proyecto ionic. (hacer npm i en la raiz del proyecto)
